嘩屌你老母，一俾姚松炎入閘啲股票就仆晒街

港獨可恥

納狗一吠股市就跌 都係煮左佢祭祀下先

煮狗肉犯法呀